求5000內砌女list

比較窮

5000內想砌部玩到GTA V WITCHER3

3A大作等既GAMING電腦

會不會budget太低

利申:唔剪片 除左打機仲有睇youtube

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,090

1 x GIGABYTE B365M H Micro-ATX
價錢：$539

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$550

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5500 XT OC 8GB GDDR6
價錢：$1,699

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x AeroCool Corporate Series CS-102 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,996

Thx

有delta牛同價唔用 用cwt啲牛係咩玩法
塊板又係on9 貴有tuf 平有屎眼pro4 又唔用？
5500xt更加不知所謂 n記出一大堆中階卡點解要忍amd個垃圾driver 係amd yes就用埋3500x
仲要推個遠古機箱俾人

5000唔係話唔夠，
但上6000-7000會好用好多，信我

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$290

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$330

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec VP Plus Series VP-550P Plus 550W
價錢：$369

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,942

如果樓主可以用多幾百要多條ram同m2轉512應該會更美好

建議出$6000 list，可以順玩多幾年

1660s? c9s

比多1000蚊，轉3600，ssd轉8200 pro

ram呢d唔夠再加都得

搭單想問6000女list點砌

sorry，未睇樓上個cm
自膠